明黑鳩你，咁點？

死車狗攬住部北京電視機過世啦

屌你老母

車狗真係要多謝武漢肺炎
如果無得hone office今朝又要哭喪咁款返工

中游球隊要靠4424先執到3分未來熱都排得高過你

話緊車狗關未來熱咩事
臭蟲論？

曼迷起碼會認
某隊球迷